水中微生物研究項目

是咁的
小弟睇文
發現一樽水入面係有好多微生物既
姐係代表住會有好多蛋白質
所以照計將d水煲好
殺死曬所有微生物
就可以服用

大家有冇各研究所既聯絡方式
我希望可以向佢地申請到研究資助

我既研究題目係 人要飲幾多水先可以吸引到足夠既能量同生活
同邊種既微生物有最豐富既蛋白質

以上研究既貢獻既當發生不必要既意外或事件
我地都可以飲水黎續命

例如 30年後 中共派軍隊黎 同斷曬我地食物
我地都可以生存到

唔知各位智者 有咩睇法呢

經初部既搜集資料
我已經發現古人已經對水質好有研究
佢地發現左情呢樣野係最飽
只要水中有情呢種物質 就可以飲水飽